{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 벽도산황토본가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、一緒に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューと炭火セッティングができ、バーベキューは4人基準で20,000ウォンです。 一軒家の客室も利用可能であり、朝食サービスとしては在来式味噌、サバ焼き、菜園野菜として用意された有機栽培の食事が提供されます。 駐車が可能で、ペンションでは在来式味噌を販売しており、屋外休憩所や周辺散策路も楽しめます。 周辺の観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパーク、東宮園、柱状節理、仏国寺、瞻星台、東宮と月池があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキューがありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューと炭火セッティングができ、バーベキューは4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室も利用可能であり、朝食サービスとしては在来式味噌、サバ焼き、菜園野菜として用意された有機栽培の食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションでは在来式味噌を販売しており、屋外休憩所や周辺散策路も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパーク、東宮園、柱状節理、仏国寺、瞻星台、東宮と月池があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 470
    }
}